SteelSeries Rival 3 wireless - 有冇巴打用緊?

掂唔掂? 我見美amazon賣緊HK$362(香港賣$599)平過香港好多!

麻麻地..

唔推薦?

it is okay but could be better...
sensor position is a little bit too far back
weight and weight distribution not good
side buttons are very thin and hard to press
wt is ur budget/requirement and wt games do u play?

G304

$300-400, 玩LOL同普通上下網，文書等等！G304 better?

建議你去腦場試下先

用緊
覺得對得起個價錢
G304未用過唔知
不過佢用cpi都幾頭痛

CPI係乜？

Count per inch

Thx, 第一次聽依個terms, 同其他mouse有乜分別？

冇乜特別
我評價係普通一隻gaming mouse 價錢幾抵

我屌

sorry 原來我嗰隻係rival 310
你mon g502減價啦
佢間唔中一減差唔多同一隻rival 3差唔多價

ss 個程式好用過g hub 一萬倍
利伸ten 同gpw都有